點解咁耐都冇人搞tvb

搞啲記者 班高層又唔痕又唔痛
直接將軍澳唔好？

cctvb都係留番俾c9廢老去睇

大家都係睇tvb大，邊個搞即係25仔

你最25

SEND野叫佢地轉台呀

冇行過popcorn sor